如果幫外國人含撚瀨閪可以獲得超強外語能力...

巴要幫外國男性含撚
絲就要幫外國女性瀨閪
唔洗口爆 但係含完瀨完即刻獲得超強外語能力
含唔含 瀨唔瀨

我命賤 如果含一次 我含